\begin{minipage}{0.7\linewidth}
	{\small Cette grille de nombres croisés contient 9 cases vides. Il faut remplir ces cases par tous les nombres de 1 à 9 (sans avoir deux fois le même) afin que les calculs correspondent aux résultats proposés en bout de ligne ou de colonne. }
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.25\linewidth}
	\begin{center}
	Exemple :
	
	\CalculsCroises[Creation,Graine=260420242,Largeur=6pt,Solution]{*,+,-,*,+,-,*,+,-,*,+,-}
	
	\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}
	
	
	\begin{center}
	
	\CalculsCroises[Creation,Graine=26042024]{%
	+,-,*,+,-,*,+,-,*,+,-,*}
	
	\end{center}
	
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.35\linewidth}
	

\begin{flushright}
		\hypersetup{urlcolor=black}		\qrcode{https://coopmaths.fr/www/pdf/cdv1re/enigme1_corr.pdf}
	

\end{flushright}
\end{minipage}


	


